有冇人唔識同人打好關係？

唔知點解對住啲唔識唔熟既人會好拘謹
唔識得主動同人講野 人哋同自己開玩笑又唔識應
好驚俾人睇穿自己諗咩
去到工作環境又唔識得同同事打好關係
覺得自己好悶又負面又假
所以一直以來得一個真心好朋友
想改善又唔知點好
有冇人都係咁
毒撚性格

咁你想點吖

砍掉重練啦

Me. 細個到而家, 屋企窮, 冇生活, 冇話題同人講。

有d人話咩打波踢波識人
老實講,又唔係生得高大
邊有人想同你打波

最慘係你講個現實出黎
話你癈話你賴
係, 李生都係食樹皮起家
不切實際

你有咩撚野咁神秘高深諗法思想怕比人睇穿呀死毒撚

我好明白 我自己嘅方法就係唯有用實際行動改善 例如吾好同人咁計較 盡量心景正面啲 吾好講人壞話 起碼吾好比人討厭先就算吾出聲 我相信人有氣場的 唯有做好自己 比人感覺值得交往先

我知我打錯字 唔好吾我老母

吾你老撚母

老一輩會睇透自己諗咩 唔係指神秘高深諗法 可能指我對件事對某啲人既諗法 佢地好似好容易睇穿自己諗既野性格咁 而我正正覺得自己性格唔好 可能係我太杞人憂天啦

多謝你既意見 不過有時候就算做好自己 但都會因為自己性格俾人覺得感覺唔良好 成日俾人忽略咁

Btw 吾你老母

見人見得多
一個人既肢體已經反映一個人個性

職場上隱藏自己係好事
每日返工
其實等於係賭枱互相估底牌

我同同事相處同fd相處嘅方式會有分別 同熟嘅fd玩放啲 平時就正常人一個